史上最黑港姐選舉

比隻馬贏冇撚野阿？

黑馬

屌你老母

還我8號阿頂你個肺